因應疫情坂本龍音樂會提供免費直播

坂本龍一與其他音樂家合作的「commmons」計劃，今日在Facebook宣佈將與三味線演奏家本條秀慈郎，在香港時間 4 月 2 日晚上 6 點，舉辦題為「Ryuichi Sakamoto: PTP04022020 with Hidejiro Honjoh」的音樂會。

宣傳圖像寫有「不要輸給新冠肺炎！」和「緊急開催」等字眼，內文提及鑑於武漢肺炎疫情嚴重，各地政府呼籲民眾避免外出，減低病毒傳染風險。有見及此，是次音樂會將提供網上直播，全球樂迷在於 dTV 免費收看。

與此同時，大師一連四周公開「playing the piano europe 2009_Limited Edition」音樂會的錄像，全球網民均可免費收看。首條影像將於香港時間 今日（3 月 27 日）晚上 8 點首播，切勿錯過。

好期待

Miss咗有冇得睇返？

應該有

要有日本信用卡先登記到

睇緊

Lm
等Merry Christmas Mr. Lawrence

開咗ac先發現

無咗個一字

去微博睇？

我知佢撐香港就得啦

Sor

等到頸都長
多謝老師

完咗大家3/4再見

雙重標準，咁班護旗手都無問題啦

你自己衡量下佢係咩嘅人

同埋以你嘅標準係咪
全世界嘅演員音樂人歌手有微博就＝奶共
咁你不如咩戲咩劇咩歌都咪撚聽啦

係國際有影響力嘅人應該盡量拉攏而唔係推走囉，如果美國隊長有一日公開講支持香港，唔通你又走去屌佢原來用微博R撈

知名人士就有特權

14年

6月15講完，12月就開個微博

我撚知？佢開微博對佢有咩損失
佢又唔係香港人
佢唔需要避忌任何嘢
佢要開微博係佢嘅自由

咁黃絲幫襯藍店用華為都係自由姐，平野小姐撐黃但開微博都係自由

識玩緊係去佢微博下面加速

係香港人仲要係黃絲幫襯藍店用華為
我梗係支持你屌啦
但係平野小姐呢啲唔同呀
人哋國籍係日本人
人哋唔係老馮撐我地㗎
佢用乜嘢關我哋咩事
就算佢用微博又對我哋有咩損失
人哋肯撐我哋都算執到啦仲咁撚多野講
識唔識乜撚嘢叫感恩啊